死臭西

你同你男朋友幾時先會有報應？

睇開少少 個人舒服好多

yes

我都想 ，但今日諗起條臭西時，就嬲到想死。

發生咩事

畀人搶男朋友？

佢地風流快活緊

你咁樣好難叫人同你討論落去

雞